沈陣營第一百二十五期 － 師父再打落去會死㗎.jpg

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第一百二十四期 － 重返財經台參透實戰理論

條Hihi係咁洗版阻撚住我追post
block咗都仲見到佢個名 屌

勁弱智

師父

\|/

上香

何必呢

笑到gap gap聲

bam得咁快

anyfay 唔好俾d 無謂人影響，我地越care 佢就越high

leave name keep safe

\|/ \|/
btw連仔做到野

\|/ \|/

但有一個夢
不會死 記著吧
無論棍怎麼打

\|/

已開定新post

沈陣營第一百二十六期 －師父的燈怎麼了

有淡倉係咪又要jump 喇

好友表示諗唔到原因要跌
基本不利因素出晒

上返支香先

想入門賺錢移民

希望東南西北中五幻神開put put 到4萬點

陰公，開定後備post轉頭新白卡acc又ban埋

TRADE WAR!!!
MAKE AMERICA GREAT AGAIN!!!

呢個真 自從佢地開燈 買賣無晒迷惘

師父話包響佢身上

費兄文采依舊

洗版洗得太勁
想知是點起底的?

但佢地4點後先開燈，走都走唔切

早幾日大家以為好大獲 動盪左一排
然後全球發現 原來又係吹水

朱子兄俾人當正係朱千雪個ex

今日算唔算低成交夾淡

我又有乜所謂
點睇都係千雪bb 蝕底d la

抗衡美國！11個國家即將簽署貿易協定 (18:38)

【東網專訊】外國傳媒報道，11個國家已準備好在周四(香港時間周五凌晨2時左右)簽訂跨太平洋夥伴全面進展協定(CPTPP)，以抗衡美國貿易保護主義。美國在去年已退出協定。

資料顯示，涉及該協定的國家佔全球經濟逾13%份額、總值10萬億美元，若加上美國，就佔全球40%經濟份額。不過，就算沒有美國，該協定也會是全球第3大貿易協議，涉及5億人口。

CPTPP原為跨太平洋戰略經濟夥伴關係協議(TPP)，原本有12個成員國，由於美國去年退出，因而易名，剩下的11個國家主要由日本、加拿大領導，其餘成員國為澳洲、文萊、智利、馬來西亞、墨西哥、新西蘭、秘魯、新加報、越南。

其實應該報警既，借刀的話影響好多人

淡友有救了

白宮經濟顧問辭職，侵侵個位其實穩唔穩㗎？

打左兩次飛機，希望聽日股市都一洩如注\|/

唔好過夜囉

ps.正股撚

由day 1 都唔覺得係穩
我成日都話會唔會係夾硬夾高個市，到適當時候（例如而家）就推跌佢再入trump 數
咁樣就可以彈劾佢

435今日又回購102000股@5.31

屌呀 20號出股息，我跟

除凈左啦
但係4叔買 不妨跟少少

睇好

我一直都以為係

道期居然仲有得升，肯定係夾倉

只係我ex 有d 似佢姐
我何德何能呢

四點先再算啦

故事發展似
但侵侵啉嘢好撚醒。佢一定有計自保。

\|/ 上香

我估計選舉前要郁佢，否則係成個黨一齊陪葬

呢位老友唔多睇好，火頭辣得多，估撈四年要行街

定啲黎 假升姐

今晚跌7舊見300

700 正股仲有冇前途呀師兄們

琴晚道期扣緊300幾血 點知無事
而家加緊 聽日係咪跌到仆街

\|/ \|/
多謝師父

已入一手熊做貢品

咁要睇下初選會選左個咩人出黎
然後選民仲有幾相信共和黨

師父 夾爆喇

但其實侵做野都係為自己人好 我認為支持嘅人 一定會增加

難講
早兩日同個係美國住緊既friend skype，佢都唔睇好侵侵可以連任
同埋佢都覺得佢做得差

有D不祥預感，當個個師兄弟開始覺得師父準，上哂師父隻船，結果就

牛皮市 50 50 姐

咁我係咪要改名做徐玄前男友

如果淨係講你班friend説服力好似差少少 有少少冰山一角 同埋民調都好似話上升緊支持率 咁當然 一個領導人一定唔會全部人支持 只要大部分人支持就足夠 但你班friend都有參考嘅價值 有錯勿屌

你喜歡啦，網名黎姐

連任就冇乜可能架啦，佢做得完一任都算係咁

2018-3-6

美國總統特朗普去上周四（1日）宣布對進口鋼鐵及鋁材徵稅。《信報》創辦人林行止於今日該報專欄指出，特朗普提早宣布決定，顯然是衝著正在訪美的中國國家主席習近平親信劉鶴而來。他認為，特朗普已經放棄與習近平扮友好，不再妄想中國會向西方陣營靠攏。

林行止指出，特朗普不但不見到訪美國的劉鶴，更是放棄扮演和習近平是好朋友、不斷搞親善小動作的「國策」。特朗普過去一年多的確公開擺出要和中國做朋友的姿態，但面對中共在自由民主上「大開倒車」、美國決策層反華拒共情緒日益高漲，以及中共近日的修憲，都令美國不得不放棄「爭取中國向西方陣營靠攏的妄想」，「因為兩國的政治倫理南轅北轍，即使做成朋友，亦會隨時鬧翻，因此不再在這方面浪費時間。」

特朗普上月就貿易議題與國會議員開會時，直言美國不希望跟與他們有衝突的國家購買鋼鐵，而向美國輸出鋼鐵的國家主要是日本、南韓、加拿大、歐盟和中國，林行止認為「特朗普所說『有衝突』的國家何所指，大家懂的！」他認指出，中國對美國輸出的鋼鐵等只佔其總進口額百分之二，美國決定課稅，對中國鋼鐵業是無關痛癢；不過選於劉鶴到訪之時宣布，固然令消息變得「震撼」。

雖然特朗普發起貿易戰惹來批評，但林行止相信西方國家很快就會跟中國「對著幹」。上周《經濟學人》一篇題為〈西方錯在哪裏〉的社論，就指出西方社會原想通過經濟誘因，令中國成為自由民主政制、成為「西方世界」的一員，但事實已證明以美國為首的西方國家「押錯寶」。特朗普帶領下的美國已不再積極介入世界事務，中國沒有加入西方陣營之餘，更是看中西方世界群龍無首的弱點，有與與美國分庭抗禮，把美國趕出亞太地區之勢。

林行止最後又稱，如今蘊釀的貿易戰會否變得如1930年，美國向逾2萬種進口貨大加關稅時般嚴重，仍是「不易確定」。不過一旦爆發熱戰，尤其在亞太地區特別是東海南海，「熱錢必會投奔美國」。

呢個真，我都只係up 下
不過可能因為佢唔係美國藉，所以先有咁既感覺

唔好啦，費事無端端有條癲佬貼同徐玄食飯扑野既相上黎

師父睇行range 無敵mode

開乜撚我都中

冚家剷唔會重現大銷條2.0呀

跟住係二次世界大戰

師父呢位世界末日撚唔通

入午餐肉杯麵蒸餾水

大家都係討論下 無所謂喇

molamola

我隻熊無啦

好近？

賺錢咁難蝕錢咁易

452.4 ...

屌就快忍唔住要反手牛喇
阿寶去左邊
如果再穿31000 我就追隨阿寶嘅步伐

開市唔低過set 左既止蝕價就好了

308？

yes

why you put qq

諗諗吓肥金突然腳軟，會唔會聞到浸燶味搵佢開刀?

搞咗稅改 <- 安內
開貿易戰 <- 攘外
打肥金 <- 敲山震虎，令強國東北混亂

南海美帝軍艦日日喺度遊嚟遊去，上次本嚟話三隻航母群去緊北韓海域，後嚟停咗，係咪今次準備好先開打?

純粹鳩估

影子師父

手痕
我對佢可唔可以一野升穿444-448 呢個range 表示唔樂觀

我反而諗肥金從來唔打算開戰
強硬姿態只係想換取更好既bargaining power 去談判同經濟援助
而家好似都達到左目的，至少南泡買佢怕，肯做佢同老美既中間人
咁樣先係win-win

唔係，因為佢想拉文在寅，令韓國同美國疏遠。冬奧嗰陣文在寅接待皇妹都已經犯哂制裁令，美帝已經唔高興。肥仔而家如果反枱，只會令文在寅失勢，然後成個韓國民情轉向親美。

弊傢伙，點解自己諗嘢嘅路數越嚟越似師父? 媽呀

換多少少會好啲

細注試試而已

親傳

不愧師父最錫你

呢排睇唔透，靠邊站緊

高開低收
放心 大陸仔仲係好差
大秦都係咁跌 上証50一日未突破
仲有大跌機會
內銀都狂派貨中

痴足師父口吻

上香\|/

樓主可以同師父打孖上拯救世人了

Cfu 同船 錢如噴泉

無可能 雖然我想佢跌

屌，夾爆春袋喇

有無新既不利因素 無就開得車

好似轉口風，關稅有彈性

唔怪得美股升緊

調整完成，35000見

大神

量子睇好?

佢老味真係Twitter治國，玩鬼咩

比師父沈判巴士壞左
我唔會再玩聖物

呂布終於出山了

都話咗消息市，睇吓啲時間，早個鐘唔同晒，real friend呀

師父派嚟玩撚死連登仔嘅

但係阿寶自從俾人打左靶之後，好似都冇再蒲過頭

你地太年輕了
大陸仔 個市底好差
隨時大跌5%
拖累港女
左右一巴

講真2月3月頭 清晒班淆底獸同牛熊大軍 個市底築左咁耐 都差唔多要升了
雖然未入夠貨

恭喜樓王進入師父嘅末日負能量核輻射嘅思維邏輯思考領域

呂布新年後出山

其實你覺得亞TRUMP你真係會用TWITTER?
我睇係D幕僚口傳再加鹽加醋多

呂布兄，可以見識一下你量子纏結的身手

準備爆邊 買定牛等數錢

第一關要打穿31800先，再向上望

夜

打穿318前 要打劉關張先
三英

盡地一舖

突破三角性交量就會大增

會唔會學一月咁
抽返一個月

沈門多左好多新人

代表睇升既散戶多左

new hand leave name

派貨
跌多10%比我入貨啦
你老母

量子

超 係入就入啦 之前跌又唔入
再跌10% 你咪又係淆底唔入

睇下會唔會破頂先
太老定會失去理智

老美25000 守住 氾水關
26000 虎牢關

我有入貨呀 但未入夠呀
有無睇post呀

唔好亂玩工具
真係會死人

無呀
雖然我都未入夠貨

現家 得55%貨 想入到80%
留返20%用黎抽水玩工具

爆邊只係時間問題，我自己會聽日買5球恆牛等收錢

道指25000始終好大阻力

量巴，圖都唔夠師父準

差唔多 不過call佔左6成 最後一場盛宴賭大d

你睇今日大師午間教路先啦，師父佢都轉轉地身

希望聽日黎個deep v，走put再反手call。

依加去J
啱啱先收工

嘩
祝你好運
老美就快頂唔順
氾水關你地都打唔爆

輸得起
穿三萬個陣掃左好多平call
賬面都賺緊10%

一落 最少26000
不過 你應該走得到
有成10%利潤

Okay la 跌穿咪蝕幾成囉 向上穿咪賺double lor 好小事姐

道dee燈已轉

撚狗市

又玩燈制

有冇燈制股推介下，港女美帝日日玩燈制好快壞

真係日升日跌

有冇人有homer simpson 玩燈制既gif

量子呂布隨手都可以買賣四五球牛熊。

屋企嘅小朋友千祈唔好亂學，呂布係受過長時間訓練

this?

認真。我勸呂布唔好咁老定。
師父之前話主力沽港交所，結果升到飛天。
乜春圖都無用。師父有神秘力量玩撚哂

唔該巴打

呢個情況long straddle幫到手
或者出咗方向先追

聽日同星期一都唔撚買了

忙到冇時間追post

黃國英

豐盛金融資產管理董事

黃國英：必須擺脫指數迷思

03月09日(五) 00:04

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，股評工作愈來愈沒趣，不過前幾日主動找東網的主播，將每月FB Live直播提前，因為貿易戰的陰霾之下，市面評論過分一面倒，忽略了一些自己認為值得顧及的角度。加上自己懶，不想長篇大論寫幾篇文章來闡述，做訪問省時方便得多。

東網主持十分配合，自己最欣賞是沒有盲從回應區的訴求，一味搬字過紙追問貼士。十分明白普羅大眾是被寵壞，畀個like就有如畀咗錢，但自己實在沒有必要繼續接受這種折磨，事實上已經結束了另外兩個類似答問式的節目，就是不想窮忙碌之餘，還要感受無謂的壓力。

暫時市場的發展和當時預估頗接近，美股主打新經濟，港股方面則以中資消費股抬頭。至於指數方面，反反覆覆之間稍稍偏強，大部分人都肯定寧願多一事不如少一事，沒有特別吸引水位就不做，於是成交逐漸萎縮，波幅稍後應該會收窄，選股作戰成為主流策略。

大部分散戶的問題，是擺脫不了以市場指數思考的迷思，根本現實商業社會弱肉強食，少數強勢巨企不斷蠶食其他公司的地盤，失敗者股票固然要跌，不思進取守業的公司一樣受壓。過去幾年股市指數一路上升，可是參與升浪的股份其實一路減少，由巨企撐起市場，表面上不健康，卻只不過是反映真象。

去槓桿及貿易戰陰霾，會令到贏家更加少，升勢進一步集中，指數就未必撐得起，絕對不代表機會已經完全消失。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

今次又幾有文路
小河

黃國英今轉輸太多，氣焰收斂。
始終師父先至係一代宗師。
黃國英呢啲後進晚學，買左騰訊就囂張，根本係不知量力。

Cfu

富途可以俾你畫線咁好架?

Yes

爆邊係向上定落先

已經fall左4千點，你話呢

呢幾日個市感覺就真係唔太想落，700點落完又上翻，個日美期落400仲要高開，收市先hea hea 地落300,今日又彈仲多，俾我感覺可能已經轉左倉底都唔奇。調整通常就兩三個月，加完息睇睇4月咩環境，爆335就望45000.

美女臨收市果棍由低收變高收

【東網專訊】美國總統特朗普周四(8日)不理引發全球貿易戰的警告以及歐洲盟友及國內的抗議，簽署向進口鋼及鋁材徵收關稅的措施。

白宮表示，對進口鋼及鋁材分別徵收25%及10%關稅，將在15日內生效。官員說，加拿大及墨西哥初步將獲豁免，安全及貿易夥伴亦可以談判尋求豁免。市場相信這措施會引發來自歐盟、中國及其他經濟大國的報復性制裁。

特朗普為履行保護主義競選承諾，引用美國貿易法中極少使用的國家安全條款，推行徵收關稅。美國高級官員表示，這是作出承諾後履行承諾，人們不應感到意外。

今日升七百點？

Trump 'ready to meet NK's Kim Jong-un'

天下大吉
隻牛有救了

肥金引熊

黑暗兵法，公子獻頭！

cfu: 危機正在發酵

斬熊掌

如果侵侵真係成功搞掂北泡，其實佢對外既功績會唔差
不過對內就…

侵侵同金仔幾時做愛？

cfu: 話唔定2條友傾傾吓女講唔埋欄，摟隻抽

仲唔係危機發酵?

打仗都升呀

不過侵侵可能會扭屎忽花

都係嗰句，睇到月中先估方向，成交量如果仲係唔夠1400億以上，就算升升唔到太多，如果呢幾日逐漸放大少少，就小注入場

升市冇其他原因，就係用錢推上去

侵侵簽左法案，㗎妹照升

仲唔睇

法案話盟友萬事有商量嘛

熊反手牛搏得過嗎

以而家各國右派當道，隨時先出報復關稅然後再傾。

嗱嗱聲，小事係鼻膜損咗，大事係Can**r

不過後生前者多，睇咗醫生先

搏唔過，你睇下700 根本無力升

消息一覽

all in 57378！

ok跟！

仆街差幾蚊打靶

落咗注講聲

頭搖又尾擺

一動不如一靜。今晚仲有非農，驚左右一巴

利申：小注淡友

同船

師兄上左呢條船？

no la

師父@81台: 個人睇法突破三角形後, 向下機會大

咁唔睇好咩？

444-448 呢個range 真係好撚硬

向上突破就唔會啊, 師父

又有指示

3月21日
騰訊業績

係師父同英國王每年一場大戰

強國終於出個聲明，冇反制措施，應立即將iPhone增加50%稅，香港先達會唔會翻生?

444-448 呢個range 由一月頭磨到而家
向上又磨，下插又磨

收到，突破後訓身沽

撚狗黎講尋日美市真係世界級

商務部都變口交部？

係

都係 大家都估估下
430 入左少少 睇佢穿唔穿上去

係 , 睇一睇 用冰凍一凍

你有冇壓錯位

今日睇個勢淡友都係被夾居多

如果發生喺香港應該牛熊全滅

睇埋呢十分鐘個感覺係呢個range 有神秘引力咁

2382究竟會點

連逃生門都無

+100, -100, +100

\|/ 要開會了
專心做嘢同開會都升

睇少啲J圖，打多啲J出出火先

依家炒股唔睇Twitter,玩工具好易死

已經淪為Trump舞上舞落嘅工具

開市針先

唔通真係睇淡不做淡

另類療法

洗咩驚
最大咪輸哂

港匯去到7.8421

升又包頭、跌又包頭

我都包吓先

呢個真
無有怕

狗鐵
上年恆指28000左右開始月供 得佢蝕緊

阿寶去咗邊
MDBT等你呀

日日打日日出都仲係好好火

壓位就應該冇錯
錯左應該唔會兩三分鐘就止到掛

又一條好漢

師博有少少著 就快又有攻略睇

辛苦佢老人家了

本身有鼻敏感既話，天氣一轉冷係會好易突然流幾日鼻血

開308

期309

MOLAMOLA...

日經夾到

被侵侵撚到已經唔識分呢個係好/壞消息

架妹升2%，港女升得0.66%
港女已死，熊得

我係有鼻敏感
但咁多年都未試過咁多日鼻血
同埋呢一兩年食多左安泰敏，流少左鼻水以為斷左尾

殺熊隊落去？

升到巴巴聲 恆大 碧貴園

燈神門

師父: 就算上到31000都未可以睇好, 要企穩31200先得, 要等到3月21號, 美國議息後先會有明顯方向

即係上到31200師父就會睇好？

要點理解 31200 前都好安全？

龍門架會不斷上移

走曬D put

侵侵同金仔點解會做到朋友

冇阻力

青山院友會

仆街939咪撚又高開之後低收呀，次撚次都係咁呀你

地鐵4%

濕鳩66終於升，等到目標價走貨

搏唔過

堅持!

要升要拉大藍籌，多賺6成，質到殘晒，拉佢正常喎

近熊

唉 之前跌咁多

兩條癲佬，到真係傾果陣都有可能傾唔埋冷，到時又插

肥金其實都唔講得笑，冬奧佢直頭當南泡狗咁撚，攞盡優勢

屌
short put 941 or 66
揀咗941

put佢老母

佢地兩個見面揸揸手 就已經夠
唔洗開口傾任何野
之後金仔帶侵侵去歡樂組揀女就得

二月新增貸款少過預期
83xx億 vs 預期9000

原來係咁，5月係侵侵既歡樂島之旅，無限女無限Q

計吓計吓收息都仲有贏

過年前到依家冇入過貨冇走過貨，一直等業績期

大陸想轉燈?

爺西又縮陽轉燈

丫爺燈已轉

DKLM 國家隊 佔中嫁啦

信國家？
唔破產都偷笑

有個裂口 唔知補唔補到

國家隊一含撚，港女下下都含唔住咁 衝埋去含埋一份
DKLM 控制巿場X_X

我覺得會升穿

Btw 高位反彈少少 有乜好驚

輸左幾千急住追，好彩斬得快
d正股又生性

馬撚咁串

今日倒跌!
今晚美國跌1000!
下星期一港女穿3幻!!

麻生太郎：美鋼鋁關稅擾亂全球 正調查對日企影響 (08:54)

【東網專訊】日本副首相兼財務及金融大臣麻生太郎表示，美國對鋼材和鋁的政策將擾亂全球市場，將針對關稅政策在世界貿易組織（WTO）內採取必要措施。

他指，美國關稅政策讓人感到非常遺憾，正在調查關稅對日本企業的影響，將努力讓日本企業排除在關稅之外。

師傅早晨
各位師兄早晨

港女學下日本仔啦

早晨

俾位大家入貨

高盛有入冇出 手快冇睇邊間

早晨樓王

你當阿爺流嫁？

Mar9 1012
cfu:淡
雲:淡
牛:52%(減)

關巴做埋天氣報告

係就而家
呢啲閪股高追一定坐

準過大交合

但係動物仔走過入嚟話反手喎

所以而家上落緊 好似係

我炒卷商股贏多輸少，對上炒廣發都贏

內銀係大陸好廢
仲慘過雞
托市工具only
無價值
追強勢股吧

個人鍾意388
貼市

走左隻熊
以後再玩牛熊就百病纏身

殺完熊 又妹

坐過山車咁，師傅又鍾意彈出彈入 不了

師兄 你個名

爺西真係最鍾意扮撚曬野

都係繼續撚狗 等大方向出再入市 屠龍先

option大波先好玩

屠熊好過

升唔穿，跌唔落，個range 得果$4，乜都唔做最好

頭先差1格溝唔到隻put，依家升左5格

唔識野D人先J 港匯, 其實同恆指係0關係

法興好仆街，同佢同一個價位買都唔排我個盤先。

真係都好 未入夠貨

阿爺又轉燈

2382升咁多

蘭香

沈門

2933係咩野股

沈門最好女色肯定係米兄

佢係J圖大戶

躺著也中槍

qq比人禁住 隨時爆邊 好危險

可以試下間 「秘」食吉列牛

新開咖，未試過喎

[url]我反而鐘意蘭香
人少啲，嘢又好食啲
食過一次嘉樂，hea煮，以後不了

想再人少啲可以入海濱食 [/url]

睇完一輪，都係靠邊站先

一動不如一靜

三師兄有見地

好多股票冇量，大市唔逐步增量唔穩陣

Set左價大約今早高位逢高加沽

逢高加沽

師父同船 ...

個人一心急真係好易做錯決定
黑起上黎日常生活都頭頭碰着黑

師傅又贏

我30000點夾到而家

好似落去298xx個時平佐 唔係我要倒蝕

【大師午間教路】
大師指今次反彈浪可能升至31,000至31,500點，之後再回吐至30,400點...
佢又話，港股要等到3月21日後先有方向，到時兩會結束、騰訊業績、美國議息都有結果...

#沈振盈 #港股 #反彈浪 #東網Money18
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

收到風夾到39000

回佐勁多

架妹準備轉燈

cls
師傅又中

唔知師父有有食用過王瑩BB

師傅老本行，阻力位

個市無哂心跳

實有啦 用祝福威脅佢

師父救我呀
我隻一手熊輸咗一半走人

大家點睇992好像有d動作

唔係啦 王瑩見師父講股時咁有型

時間停止？
想磨上定落…

很想要吧. Jpg

隻熊而家輸一半
314打

似爆上喎

架妹就爆炸咁款

呀爺可唔可以生性啲

師父嚟料？

31000-31600

有隻肥熊30988 啪

現價入57329 可能有so

爆邊進行中。。。。波幅越收越細

你又一野轟

呂布已經入好曬五球牛？

小朋獲友咪亂學

我都想學，50萬都買唔起

MDBT

洗版條白卡佬嘅?

點解牙中黑左咁多既

唔係呀...殺左阿寶先開車, 大戶睇住阿寶黎食

311條熊

牙中去咗曬太陽

挾撚到屌屌聲就打把

好型

今日連洗版都冇錢輸撚晒

屌佢老味唔係巴撚閉閉2球幾嘢玩爆連登咩?

真係含撚冇味，3日都玩唔到

廢柴就係廢柴

貼左勁多次, 講左無好野

嘩，高級玩具嚟喎，毒嘢

比腦魔屌得多？

不嬲無買呢D野, 不過堅正

今日冇j圖嘅

靚鞭
師父有神秘力量
報倉貼倉衰鳩硬

佢就想，麥玲玲啦

咪撚講牙中呀，等陣腦魔上嚟

麥玲玲都大波

明日香

搵過佢未起身，連牙中啲圖都冇cap

凍瓜咗話唔定

陰厹

唔好呀
燈神要繼續指路

師父既神秘力量會自動追擊挑戰者

笨大出機械的模型好正, 之前奧米加獸都忍不住買了
囡囡figure留返給其他廠出好d, 笨大整人形麻麻地

又要貼阿寶。jpg

垃圾 連6個轆貼地都做唔到

痴撚線 3萬幾yen 擺明屈鳩大人錢

屈鳩中佬童年回帶姐

突然一棍抽上

Fans向的野...情意結有錢就會買

師傅個袋冇啦

師父叫左靠邊站

31來了

其實當年凰呀真係爆偈贏到 定係雷神AI讓賽？

2017年已經夾個無數次，晨早無左啦

振盈的移動春袋

cfu: 有買貴冇買錯呀

果段做嚟撚吓狗姐，如果唔係點引人睇

好!下期標題

死緊，根本買定牛等數錢

沈門大勝利

最尾解釋左凰呀AI忽略安全系數俾多次佢爆

ok,下下期

師父支簽，第一個字，就係個夾字

A50咁撚廢不如執7左佢啦

有人話其實只係因為凰牙為左贏可以用盡一切手段，包括唔理司機既安全
所以最尾check out 左，夾硬谷副計上去俾加賀
所以當用完extra count 之後凰牙其實都over-pressure

加賀最後就算贏左
風見先係人生勝利組

31000有阻力？

不過屌你老味，成套sin 得四個人配音咁
無撚啦啦搞到風見同加賀反左面咁又係on99

如果係用盡一切手段初期就唔會比加賀控制哂架車
浪漫d 係想贏ge感情戰勝ai ge理性得唔得

仲要風見狂壞車 唔知想點

睇你搏唔搏，重貨學我開少少put對沖

加賀都知 所以hit and run

凰呀最後谷多野 過終點係爆左偈
有人話過左終點之後風見睥住雷神 雷神淨係閃閃吓盞燈唔出聲 估有可能係雷神讓

覺得為左造就風見無敵, 出左套又有錢收
搞到加賀贏到都好似係好彩無下次

飲緊水都噴返出來

根本成套屌打, 係最後有個尾彩

無撚有錯，主角光環最撚憎

銀行金融股為主
大陸衣期炒創業板細股

師父個春袋有腳

個監督最鍾意 佢之後有套gundam seed 個主角點屈機點人生贏家法唔想係到重複

無計，垃圾新條都執過雞拎冠軍，第二男主加賀反而未拎過
所以先畫套sin 出黎俾加賀

SIN首歌 回味下

所以好撚憎肥田就係咁解，改撚到destiny咁撚樣

加賀有太子女唔屌, 係真浪子

童年回憶。之後嘅動漫車尾燈都追唔到

男人嘅典範

呢條感情線又係唔知做乜撚
由tv 版去到saga 都無鋪過，無啦啦去到sin 講佢兩個係一對

仲有阿彩又係唔知乜水

師父係加賀
英國黃帝係車人

屌吖

又磨西邊

衝唔上

中間隔咗幾年當佢無講過，肥田啲嘢咁上下啦

好似話其實中間有套廣播劇補完既，不過都係無啦啦彈左個人出黎

咪吉穿左一下囉

30995

穿 邊撚度穿呀 睇過

初初電視個故仔係唔錯嘅，不過佢越大越不知所謂，最後變撚咗TBb膠劇咁唔知想點

熱菇熱菇熱菇
見到你個名就好想叫吓

其實三套ova (11, zero, saga）都有意思既，係sin 唔知做乜撚姐

11 - 如何sustain 一個人既成功
zero - 人類既極限同埋如何戰勝極限
saga - 人類同機械既共生

星期日大陸表決，小心

仲有咩變數

當年細個睇嘅時候，真係有諗過整部有AI嘅窩輪增壓

全世界都知一定通過

f1禁止變形搞到而家都出唔到第一部雷神

知還知，個市點反應又係另一回事

有流體變形金屬咩？

True

sin先用流體變形金屬
最初果d只係變尾翼 f1都唔比

梗係啦俾得咁出仲成世界嘅，賽車界肯撚定變撚咗怪物

垃圾市

佢ban一來安全問題，二來f1就變咗鬥裝備

主要係唔想最有錢果幾間獨大je
你睇下得雷神玩撚哂
其他車尾燈都見唔到

F1都係有一班既得利益者決定遊戲規則，其實都係睇有冇人另外搞嫁啫

又好似係

31000-31500

諗住破到3萬1 入左隻恆牛
而家即坐6格

要做到F1咁人所共知唔是咁易嘅，財力同production果班友要有返咁上下，redbull都有諗住搞咖最後咪又係泡湯

因為雲巴反咗手

54
馬化雲
•
2 小時前

反左qq
真係即跌
不過入左1萬
準備all in call

我屌…

嘩，你跟得咁貼

有冇再比支持位？

好似無

今晚個非農唔會又爆？

完全收到

比預期好 爆升

爆炸？

條友燈到

個個一面倒又係奶野既時間

大家坐穩 爆上再落。

short 左了

止賺時候

【大師午間教路】香港加息或加快 睇路！ (12:31)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(9日)依舊呈現上落市走勢，惟波幅區間持續收窄，料31,000點至31,200點屬是次反彈的短期頂部，及後將回吐至30,400點水平，相信最快要本月21日聯儲局議息會議及股王騰訊(00700)出業績等因素後先有突破性的走勢。

他提醒，金管局總裁陳德霖周四(8日)的言論顯示有意加快港息正常化的步伐，料香港短期或出現大幅加息的情況，港股無可避免將受影響，投資者需多加留意。

//我一定同師父喺平衡時空，減咗幾條嘢供樓錢，見港匯弱小小就話加息，呢幾日炒家炒上去嘅，估短期去返7.83-7.84區間上上落落

好, put klmch

睇淡唔做淡 最好靠鞭暫!

小非農比預期高40k 一陣美債又升，港匯爆7.85，咁就大件事

走牛

肥佬

樣子兄教誨：
個個以為師父熄燈，說a 中a，個個同師父同船同路，結果冚家剷死哂。所以見到師父長期都說a 中a，心入面一定要誦念：師父今次一定又係錯。

冇計, 佢地實在太燈, 不得不留意

搭緊地鐵見到一個高瘦但有波有樣既㗎妹, 側邊睇有B, 不過宜家d bra
前晚食件瘦底一除衫又冇左一半size

又唔加密

叫佢原地跳完先簡入唔入閘

87001 vs 435

而家啲女好撚古惑

大撚膽

樣子兄教誨，我不敢忘記

寶少呢啲貨色你岩架咩？

轉一轉少少地入50手守城用

各50?

元桌會主席宜家咁保守呀

勇氣都冇點贏錢

牛過唔過夜好

我就不了，我信自己既睇法
執少一次好過輸

好悶

滿倉一大堆一蚊半蚊股等救世主

我比較想睇四大燈神意見

我都等緊

仆街丫，我話個range 係444-448，佢就係446 度妹

意見一致係萬中無一

好

唉想過夜熊

俾佢夾左成個星期
邊有諗到咁快就黎到
都痴線左一巴右一巴

通常等左兩日先嚟爆 都會幾爆下

Alll in 熊

all in 熊

都話你勁啦

全世界都等緊
雲、媽、打、貓

隻牛+30%走咗廢事被班燈神週末燈

佢地應該要學師父三點九畀方向

連勁假都唔郁得多

點解...點解日本的coser可以咁好J

今晚錢錢錢師父繼續救世界

開始了

隻put坐緊11格

米姐姐啲圖好高汁

都唔明佢點揾到咁撚多

收day high

日本coser咁多圖 隨手都一堆

呢個整得好差下

差4點

屌又一棍上，好彩無放曬

競價都死唔去

應該週一競爆埋

隻熊死咗成日都死唔去

不過p撚到痴孖筋

好彩仲未放量升，差D先1000億。

咁轉個國家, 近近地食下台灣菜

呂布兄身手果然好快

八字大奶，開胃菜，屌下無所謂

咁細性交，下星期一定好精彩

當全世界都覺得佢會妹444個陣，佢就連444.4都唔玩

台灣都開始多大陸雞樣

頂
又係做野
唔記得放
又隔夜

其實星期一開升打埋31000附近既熊機會大，理應唔駛急住走牛

真定假波？

排唔到435

賭埋星期一爆上定爆落
維尼登基 歌舞昇平 到處呈現歡樂和諧之境

好多都copy and paste咁

果然升市師父就唔做3.9

其實上次係妹445
所以今次叫叻仔左

星期五例牌無, 因為夜晚就有錢錢錢

初步分析

預測2018年3月9日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好，市場係扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 自己EQ高, 輸面輸錢小事
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26000

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破 / 話左FED加息4-7次
-- TRUMP關稅貿易戰 / 科恩走人稅改執行唔到 / TRUMP 過唔到三月
-- 美國隊股市全球拆倉入債市 / 全球行三角突破向下
-- 美元莫沽 / 人仔莫買 / 日元已升完 / 港匯弱爆加息
-- 2018大通脹 / 黃金1300下面收集 / 美國令油價大升
-- bitcoin係莊家騙局等爆煲

本地股市J點
-- 700 / 388 / 內銀 / 內房 / 收息股 / 2318 / 賭股 全部都係騙局
-- 業積期出事 / 業積好係騙局
-- 同股不同權係騙局 / 富士康快速IPO / ARAMCO來港上市 全部係騙局
-- 習登基象徵熊市 / 北水係唔存在 / 中國去槓桿出事 / 兩會唔維穏
-- 賭贏EUGENE / 英國王輸到警戒線 / 青姐施生轉呔 全部都好爽
-- 海航 / 融創 / 樂視 / 安邦 / OFO 資金斷鏈實爆
-- 港樓今年爆係次按番版 / 納米樓等林鄭首置大跌 / 海航賣地
-- 三月睇淡 / 兩會+美國議息出事 / 牛三轉熊一 / 6月先炒番上
-- 港匯大弱HIBOR末日

good

過黎排87001
下星期一 講派息

沈到英國皇帝隻吸血鬼大回小升，賬面已輸錢

冇記錯70蚊貨嚟 沈夠佢10%睇佢斬唔斬

連師父咁好老皮都枕住要向英國王發炮, 就知英國王幾咁無品,
支持師父打擊指鹿為馬既財棍! 顛倒是非! 集非成是!

我d 騰訊輪 無啦無啦

有救了

入曬Reits 係唔係唔洗再睇市？

好在清左

屌⋯

Trump講緊同肥金見面嘅諗法

仆街好彩跳撚咗船

好彩未入

見佢磨左成日唔多對路走左先
星期一再算

師傅係股壇清泉，人所共知
英國王搞乜嘢流水法國大餐吖，呢獲真係錢如流水啦！

雖然沒樣, 照J

其實男人黎

佢地應該客源唔同喎，英國王呢啲基金佬淨係識sell俾啲有幾個閒錢買下貨果啲有錢佬嫁啫，點似得師父

Same same
求師父保佑

唔講方向你叫cfu點保你

Sor... 師父我牛撚左，請入put

大膽

英國王可恥! 師父唔會為幾個臭錢出賣自己

其實肥金聽話 關稅關盟友冇事

做咩升咁少

投資者注意！美股下周起夏令時間 提早開市 (17:28)

【東網專訊】投資者宜注意！外電報道，香港時間周日(3月11日)及再之後的周日(3月25日)，北美及歐洲地區相繼進入夏令時間，股市開市及收市均提早1小時。

自香港時間周日(3月11日)下午2時起，美國及加拿大將進入夏令時間，直至2018年11月4日結束。投資者較關注的美股於周一(3月12日)起，交易時段為香港時間的晚上9時30分至翌日凌晨4時30分。

歐洲則於香港時間3月25日(周日)早上8時起進入夏令時間，直至2018年10月28日結束。投資者較關注的英國、德國、法國股市交易時段為香港時間下午3時至晚上11時30分。

歐洲鋼鐵聯盟︰特朗普鋼鐵關稅政策是在「點火」 (16:56)

【東網專訊】歐洲鋼鐵聯盟(Eurofer)譴責美國總統特朗普以國家安全為由對進口鋼鐵徵收25%關稅的決定。該聯盟代表安賽樂米塔爾和蒂森克虜伯等鋼鐵巨頭。

歐洲鋼鐵聯盟總幹事Axel Eggert在電郵聲明表示，特朗普的鋼鐵關稅政策是在世界貿易組織（WTO）框架下「點火」，威脅到全球商業秩序；面對實實在在的貿易風險，歐盟需要採取應急保護性措施，以防進口激增。

唔好成日沈吸血鬼呀

沈門嘅女神又出現

今日我又掌師父嘴，落返7.83，港滙突然2日內轉弱都知道炒緊

其實無g一問：港元同美元掛勾全世界都知，個波幅都離不開果幾仙，真係會搞到資金轉走嫁咩？

唔係匯率跌搞到資金流走
係資金流走搞到匯率跌

香港有強弱方保證, 加上萬億儲備,背後仲有中國萬萬億儲備,全地球根本冇對手. 只係比大C 用來打J

其實到位金管局會沽美元買入港元，大幅度走錢主要係睇唔睇好香港經濟，唔睇好咪賣資產收港幣換美元走

暫時嚟講香港經濟唔差，講到尾都係信心

岩 重點唔係守唔守到聯繫匯率

57720
最後啉住送死 (31000打靶)
又死唔去

跪求師父大開殺界
我同師父同船
錢如噴泉

哦～ 即係承樓上果位清所言，港匯係俾師父打J用

放心，差4點，星期一競價就啪

貢品呀

我想輸錢
一千幾百
豪比師父買煙

得幾點
扑暈自己算啦

原來師傅琴日東網live話450$沽700

朱巴咁衝動

東網女神

我得幾點都鳩衝

新post求米咕j 圖助慶

剛剛碌fb見到不錯

一直都打J，其實你唔使睇咁多數字，望吓啲財仔廣告，四處求人借錢，就知道水浸緊，所以財仔都鬥緊平息嘅

只然錢多泊係度仲借唔去四處搵生意，加條毛息，起碼美帝加3次0.75香港先加0.5，重要睇美帝實體經濟，

通貨膨脹率低又加唔到咁多次，要拖長，一旦唔好彩整個類似08炒爆樓嘅風暴，開動QE5+6又嚟過

陳德冧叫含得撚，12年時話息口唔會再有得減只會加，樓市有風險唔好買住，加埋薯片佬689話潛在供應94000個

屌佢老味轉頭美帝QE3+4每個月憑空印多850億美元，呢班財金官員都唔知害死幾多人，喺外國直情可以告鳩佢

照我鳩估水浸到走1/4錢都未有影響，因為好多資金冇出路泊係銀行

美帝一直玩弱美元、要大起基建，即要融資，大幅加息融資成本貴，搞唔掂嘅

利申: 純粹鳩估

收市未打抵啦計expected value
一倍博幾倍

補充吓，唔記得係邊度睇過，全球QE無故憑空最少印多咗15萬億美元總值出嚟

頭段美帝加息股市唔會有乜反應，去到今年第三、四次先會有反應，如果拖住加3次可能出年先有反應

啱啱睇話飛龍今晚又會好過預期，失業率降低 —> 人工加 —> 通漲升 —> 加多幾次息
華爾街有啲分析員已經講緊今年加5次息
中環唔知邊條木契講話會加7次添喎

淨係追擊師父既都有5萬億美金

師傅早著先機

今年估最盡4次。3次正路，人工未必有得加，因為自動化，Amazon都搞無人超市，甚麼AI,無人車大幅取代人力，之所以一般工種人工難升

4點打靶
貼得倉出黎多數

三次 定二次姐
同埋 未到3%都唔洗咁驚

買得多工具
買收息股吧啦

FED喺耶倫時代講咗最多加到2.75-3厘就停

所以根本唔洗驚
反而驚就驚大陸姐
美國經濟穩如鐵

好細條，擺屋企保險商，長擺唔係炒實金好啲，之前我都有一條，見升賣鳩咗

點解升市都係低成交
跌市就下下千鳩幾億
係咪大芋托高黎派貨

你曉唔曉尊師重道呀你，你知唔知你口中果條中環木契正是師父

正解
升市無人追貨

見無人追 咪瘋狂拉升
拉到你買

樓王話買實金放屋企保險箱

我同你睇法一樣
實金實銀係有必須

股災？？

非農31.3萬，預測20萬

夜期yaula yaula

但升到啊媽都唔認得

笑死 又股災

一柱擎天

一野升百幾點

夜做乜尻

坐左個幾星期仲終於平張國屎
坐幾百點賺得果幾十點

老老豆豆，贏咗幾皮嘢好多人會諗買隻撈戴吓咁，我建議獎勵自己買隻精工鋼吞之類，幾千蚊，凈低嘅買金幣、金條返去擺

撈一定唔保值得過黃金，精工保值能力未必輸比撈，我有十幾隻錶，保值嘅係舊版橙色精工細mm唔係撈，絕咗版

而家d撈折頭少 甚至要食炒價 都on撚鳩

上個月果次飛龍係咪都勝預期?但之後就...

年產100萬隻，升鬼，以前產量少先得

關師兄好波

另類J圖

師父@有線財經：美國加息機會更大，北韓局勢緩和好似好消息，但係地緣政治危機更本冇炒過，貿易戰冇升溫係咪冇得跌，一月以黎跌市0既原因冇解決過

壞消息出盡曬
核爆外 都無得跌
大陸 要瘋狂拉升創業板 有排玩

師父：好明確話俾市場聽要加強監管，劉鶴接任會更大力監管，唔單止加強阻嚇，清除瘀血，加快除牌，要睇住內地股市，要經歷過短期陣痛先達至完美金融體系

有咩啟示

師父：加快審批新經濟股上市，港交所未必係坐定粒六，同深交所競爭會激烈，內地審批簡化，內地上市估值會高D

爆邊了

師父：2382 基數問題，好左之後，將來0既估值係咪貴，未來增長唔夠大0既時候，股價始終要反映合理估值呢個最終結果

師父：內地樓市槓桿係大，房地產借貸係高，嚴打查核，內房股同內銀股都唔掂得，內房股唔會有之前0既增長

師父：會德豐做左歷史高位架喇

一線城市好難借錢買 難升
所以轉戰商住房 服務式住宅
原來今年都禁埋

連登4燈開左咩倉過星期六日

雖然師父指示先係至高無尚，不過都想參考下

好似睇淡

師父都未敢睇淡

好似d put 未走 應該下星期都要升到巴巴聲

星期一開市即入牛

爆邊邊

師父：而家並唔係買收息股0既時間，9年量化寛鬆貨幣政策，人地機構投資者好快就沽貨，地鐵未來賣樓收益會減少，落返去三十零蚊可以放心買入收息

6號仔，搏特息？留意住前境好過啦，特息呢D虛無飄渺

700：唔主張博埋業績，接近447，向下機會大，分拆子公司個MARGINAL EFFECT 越黎越細

5：止賺75

291：抽上雙頂碌返落黎，29蚊先好買啦

師傅咁講一講，可以望下500D call 輪

即沽騰期

師父：非農要下個月先睇到個真實數字，唔好俾政治影響到個投資思維太多，應該聚焦返個大局，黎緊個資金面收緊，其他因素只係噪音

貿易戰係咪針對中國先？歐洲又要受脫歐影響，未有反應住，而家唔駛咁擔心住

師父：美匯88個底打得好，匯市，股市行緊波幅，港股而家收窄三角形，勢力均衡，有人睇爆上有人睇爆落，等3月21號爆邊再追

師父唔比方向，我地呢啲散戶點算

師父：鎊就睇沽，呢排上唔到1.4，1.39就開始沽，1.3770有水位食，1.4止蝕，YEN 就睇強0既，但係美金未必會弱要睇到時對歐元，EURO俾多D SIGNAL 收水就有機會再上

YEN 睇強

請用弟子理論解釋
燈唔燈先？

仆街
喬都睇YEN 101-103

我都睇YEN 101-103

師父：（特朗普見金正恩）又係正常商人手法，有人送隻飛來蜢，有得領功，順理成章，見下你冇壞，再反枱都得，各取所需，為自己利益做0既行為，見下金正恩只係正常普通中性行為同特朗普見默克爾一樣，呢D消息要0黎挾淡倉，挾完都係要落返去

YEN 仲有得升 ,你自己睇位啦

咁多利好消息道屎先升得百幾點?

其實都係，我當股市對沖+去日本旅行洗
不過應該唔會再穿7算呱

補選唔啱呀爺心水會唔會星期一沈判港女

仲睇補選呢D雞毛蒜皮0既事，梗係睇我地偉大0既習帝得到百份百人民代表授權要佢修憲

習帝既成事實反而唔洗睇
係怕唔聽佢話嘅一律要沈判，錦到時就

創業板頂住
大股資金流去創業板
對整體散戶好事黎

師父又買兩邊

師父:樓市逃生門已經閂0左

呢句好型

本多終勝
睇幾多次都覺得好笑

銀娛樓市逃生門閂咗

租買樓嘅無得走

九龍新界冇得避！！！

下期標題

我真係恭喜你呀！

好嘢, 下星期搵位沽。

今晚今次行開佢先黎料。否則輕易執200點。

97+07嘅最震憾股災

自從4千點後輸到仆街

星期一先入 個個都食糊啦

你地唔信咪繼續買囉

突破後會

i kno tht fel
冇咗好多profit

繼續夾 夾死你班淡友

哇道指

納最叻
比返哂大家

出面有個1m熊post

陰公

熊掌

舊年我都開始儲d金，我諗係1240左右。開頭係買2840 ETF，後尾發現佢手上有嘅金唔夠佢賣咁多，就轉去實金。

揸ETF嗰陣，我係用ticker記帳，確實大跌嗰陣可以對沖一下

買同保存都好易，5兩先一條威化餅，係要去一次中環/上環，跟手攞返去保險箱度。

打哥

feel到係9up
不能作準

大師兄 係咪要走鬼啦

講下啫
收市放咗牛廢事一棍打返落去

4萬點見

師父追住白卡佬個倉

下下下期

老老實實，天閪大師畫九萬幾條線，無乜用。師父一句，殺哂。師父面前，乜線都無用

狗年朝鮮半島變局 - 陶傑

川普突然宣布，五月會去平壤訪問，全球大吃一驚。懂得真正Think outside the box，或看過本欄評說兩韓，就不會奇怪。
神經刀總統粗中有細，一切符合戰略邏輯。北韓已經擁有核導彈，一個已經擁有核導彈的國家，不可能退回以前不擁核的地位狀態。美國要接受新的現實，必須檢閱自身有多少本錢。
解決方法，只有戰爭與和平兩種。
若以軍事解決，即冒升級為世界大戰之風險，卻首先無法組成美日韓同盟，文在寅已經先爬過去拋媚眼，而且仇日極甚。與其讓南韓私下行動，不如由主子搶過韁繩。
「六方會談」證實已經浪費多年時間，因此川普訪北韓，完全正式將不相干、也做不了事的國家驅逐出局，精簡機構，金正恩得到了川普來見的無上虛榮，而且有史無前例地與美國建立正常關係的機會，眼中更不必倚賴中國。川普去北韓，提出絕對的無核化，但將建立正常的往來關係，金正恩上對得住兩代，江山穩固，川普拆除一個大炸彈，還可以得到諾貝爾和平獎。
況且美國若真軍事襲擊北韓，即使軍力懸殊，可以即刻取勝，為什麼要出頭為南韓作嫁衣裳，實現朝鮮半島的統一？更為何出頭為中國解除金正恩的威脅？一個即使統一了的民主大韓民國，以韓國之現實性格，絕不會與美國和平共處，下一步就是民族野心膨脹，必定對日本發動復仇戰爭。
即使消滅了北韓共黨政權，跟着又如何？美國暫時佔領北韓？或者做慈善，將美國打回來的不看，雙手奉送給文在寅，讓文在寅檢便宜？No way。美國付出軍事成本代價，即使肯再做一次冤大頭亦必埋下新一輪的新格局衝突誘因。不要那麼天真，以為這個角落的民族真的要和平。不，一濶臉就變，通通都要做大佬。
朝鮮半島統一與否，更與美國選民無關，與川普無關，與這個世界無關。其繼續不統一，若形成北韓的核導彈威脅，則與這個世界有關。川普跳出盒子之外思考，一點也沒有錯，是一着高棋，南韓民眾也可以換取長時期的平安。此一平安，不可奢求他們的左膠總統卑躬屈膝地乞來，必須由大阿哥美國用實力和計算換取。
因應新格局，隨着美國北韓關係正常化，萬一川普只能做一屆、民主黨上台美國又將現狀改回來，又如何？日本即刻趁此空檔，名正言順修憲、建軍、擁核，也變革成為一個正常國家。
金川高峰會，會有看頭，因為這兩大人物會互相欣賞。

我睇股市主要係信心/實體經濟，理論上呢類「師父發酵事件」最多係改變一下速度，十一年前北韓第一次核試

夠震撼啦啩，好多老散開淡倉，點知大市就升千幾點全部陣亡

大師兄睇淡我都堅持睇埋業績期，原因係市場仍然錢太多，要有出路，雖然依家未肯定重拾升軌

但最少已經收復咗跌4千幾點一半失地，下星期成交量如逐漸增加，例如1100億、1150億.....咁

應該就重拾升軌，我講過話唔定今年最低點就係291XX，就係1月尾大跌最低點，至於頂喺邊，估唔到

喺大跌之前講過圖形上日、週、月線超買，但季線、年線係未到頂嘅，斷估都仲有3、4千點距離

根據經驗破到歷史高位32000，一般唔多千零點就落去熊市，破前頂多10%比較正常

當然只係我個人猜測，唔好信晒我，會瀨嘢嘅

我喺沈門咁耐，斷鳩估咁耐，唯一比較安慰嘅係冇害鳩大家跌大錢，錢就搵唔到啦

樓王
出面有人吹奏0066 話佢站內租務好40$-42$冇風險

你點睇

真係唔好硬淡住 政治市 技術分析基本上都無咩用

有幾多手足真係熊左?

我準備拉高走貨一股不留，嗰啲係過往業績，政府開咗聲唔補貼鳩鐵，經濟一差呢件嘢成為負擔，盈利必減，最少幾年內

以現在息率唔夠3厘，冇未來業績預期，搏唔過，記住股市其實係「故事」，講故事買未來，唔係買過去，基本面已有改變

利豐、思捷當年都好紅，今日去咗邊? 係咪?

垃圾 沽啦

到時候加本地票價補貼高鐵虧損
一諗起就作嘔

小市民對公共交通加價好難對衝 唯有買992

星期一開市賭局

媽: all in 左put
打: 開市all in 牛 乜都翻黎

自己快啲講十次股市、講講吓變咗故事，呢個就係股市本質

屌佢老味66同435係舊年7月大跌600點時入貨嘅，計利息收益435贏幾條街，冚家剷唔買佢落晒435好過，買撚錯貨

未知鳩鐵班次密度，由強國話事嘅話班次密冇人坐就蝕到仆街，佢哋嘅鐵路有政府補貼

蝕錢WFC，香港段冇政府補貼嘅話，大撚鑊，依家證實咗冇

至於商店收益要靠鐵路帶動人流，架車冇客，商店執笠租金扯唔起，冇人特登走去機場shopping嘅係咪?

買嘢嘅食嘢嘅都係旅客為主，鳩鐵長途車，估都係差唔多

琴晚見到個圖 典型5浪裂口型態

純參考，數浪都係事後孔明

習總星期日稱帝 星期一邊個敢沽

off topic : 樓唔使俾人沈判，股隨時一個浪殺死你。師父快啲買返層自住樓，老左都可以用逆按揭拎啲使費飲茶

依個係上個月既版本：vix 大升係因為股市跌, 股市跌因為驚加多幾次息, 驚加多幾次息因為飛龍數字好

今次飛龍故事點解可以180度轉？

話明講故事，2個版本隨噏，睇多人buy邊個

1. 飛龍好，拉高人工，消費多，拉高通貨膨脹速度，加息速度快，企業融資成本高，收益下降，投資者撤出股市

2. 飛龍好，拉高人工，消費多，經濟規務擴大，商品量產成本大幅下降，通貨膨脹率並未扯高太多，加息速度慢，企業盈利增加，投資者留守市場

上個月同今個月唔同講法正常不過，未來係點係冇人知，就睇故事大家信邊個

中環有條友經常一日講2個相反嘅故事，參考恆母，咪又係紅到一日走七場show

中環有條友

中環有條友成日搭電車

100毛度撻左呢張相
師父

唔揸牛熊過夜 第一次訓得咁好

大行每日就係講故事，睇人buy唔buy，分析員都係人，準確預測未來根本冇可能

講股神買中石油，其實佢唔係最低位買，都2蚊，比上市升咗1倍，大把大行係1.X買買賣賣唔知幾多次，到佢走貨14蚊均價嘅時候，依然大把基金佬老散買買賣賣，笑佢過時，結果係點今日大家睇到，已經淪為師父愛股，專門追落後

唔知有冇記錯，上世紀石油危機之前股市一片榮景，大行樂觀情緒於每一個分析報告，股神就清倉走人，結果大多數人信錯故事玩完

可惜當年師父仲細個，否則我相信佢一定可以同股神全身而退

樓王，put過夜點算好
實際槓桿12.8倍，琴日高位溝左，坐緊11格。單以輪價計，琴日比前日跌左15格。睇個勢星期一最少跌多15格。我係咪應該走哂定係走一半先？我一般蝕一半先至斬一半貨，但今次咁做係咪太遲？我本身有隻call係上星期一買，仲未返到家鄉。

下星期性交應該多返d

上次飛龍好，驚工資升高加快導致加息

今次飛龍好，又話工資唔會升所以唔怕扯高通脹

吹脹，任佢講。根本一早寫好曬個trend點行，消息只係用來掩飾

cfu又中

Topic: 大戶扭曲飛龍 振盈移動春袋

好呀呢個名

早晨師傅
早晨各位師兄

即使d少注熊要星期一止蝕曬。但我看到既係牛市既希望 想入d藥股 希望仲有得炒

師傅講得無有撚錯!
呢一口絕對有機會係終極一升，大家小心

條友又用俾熊人追殺走得快過其他人嘅方法，推另外兩個燈燈櫈去死，真係好賤呀！

師父轉左身？

聽日補選既結果對港女有幾大影響

或然輪係零呀

工具冇玩，比唔到意見，覺得唔舒服就止蝕，總有過心掛掛，最多下次搵返

我都想有錢助養大陸女童

七師兄
未，但師傅叫大家小心姐

要爆邊了

下期我之前白卡佬洗版開定比佢洗，呢個同下下下期合併佢

自從果兩棍
牛熊無試過過夜了

寧棄莫出統

宜家好安樂

[url]沈陣營第一百二十六期 －師父的燈怎麼了 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

走啦轟輸!!!